《咪撚再分組討論塊玻璃》咪撚再問衝唔衝，只有你出定唔出

利申發緊夢

就算去到企高位拍片都有可能幫到手做證據
唔好再理咩偉論最重要係你行唔行出呢個門口
唔出街就網上工作
出街逛就心理同生理都要準備十足
最易比人拉就係唔預自己會上到前線
但退唔切突然變左前線企係度騰晒雞果班
要確保自己係邊類人企緊咩位做緊乜野承擔到幾多野
現場執生

唔好陷入點解呢樣做咩果樣嘅小組討論陷阱
無人會問612點解個女人會企到咁前鬧差佬

記住我地嘅五大訴求
暫緩負面情緒
香港人加油

push

絕對正常